# Домашнє завдання 1


## Завдання 1

Створіть клас, який описує книгу. Він повинен містити інформацію про автора, назву, рік видання та жанр. Створіть кілька різних книжок. Визначте для нього методи _repr_ та _str_.

## Завдання 2

Створіть клас, який описує відгук до книги. Додайте до класу книги поле – список відгуків. Зробіть так, щоб при виведенні книги на екран за допомогою функції print також виводилися відгуки до неї. 

## Завдання 3

Ознайомтеся зі спеціальними методами в Python, використовуючи посилання в кінці уроку, і навчіться використовувати ті з них, призначення яких ви можете зрозуміти. Повертайтеся до цієї теми протягом усього курсу та вивчайте спеціальні методи, що відповідають темам кожного уроку.

## Завдання 4

Створіть клас, який описує автомобіль. Створіть клас автосалону, що містить в собі список автомобілів, доступних для продажу, і функцію продажу заданого автомобіля.

